大家有冇城城（章如城）嘅消息？

唔知入咗紙去紅館未呢

入埋冊啦